[求屌醒]mola mola, 點解TVB同大陸合作唔升仲要跌一成...

TVB上月中話同優酷合作，得到14億人民支持，應該升到bra bra聲至係，點解之後跌撚咗成一成咁多！！

雖然3月果陣公佈2019年業績，都跌過落8.1，但過幾日就差唔多彈返上10蚊，今次彈都唔撚彈，繼續瀉到仆街，豬曬啲錢啦，你班仆街抵制TVB無人性呀

【抵制TVB民間團隊】
👉🏻 👈🏻
新團隊人數只係得16800，只係舊團隊1/5，你讚好咗未？

【TVB 廣告商名單】
重點名單 👉🏻 👈🏻
詳細名單 👉🏻 👈🏻

==================================
【TVB業績分析懶人包】(純轉載)
—較去年同期，TVB賺少咗７億幾
2020年上半年TVB只係賺12.3億，去年同期係賺緊19.7億，即係賺少7.4億，跌幅係38%

—武漢肺炎影響業績只係狡辯
香港嘅GDP，喺2020年上半年較去年同期只係跌9.3%，但TVB跌成38%，仲唔關消費者抵制事？

—Big Big Shop係「隱性大患」
參考王維基例子

我地bigbig動漫節賣幅畫都20萬營業額，你班窮撚買唔起

唔好意思搶咗#2，我有心的

聽講今晚１１點有得睇咩迫迫動漫開吹

牙T咁快

豬到仆街仲笑

推

有乜好打飛機?
真係到佢執先開心啦

比返個亞軍你

牙催搶唔到

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

tg 係咪有得報料？ 報落個bot度？

抵制TVB刻不容緩

一齊睇吓囉

TG同FB都有呀

#2 20萬張圖係真架？

真呀，搵條ＬＩＮＫ比你先

有無興趣買兩張貼吓

哇我屌

有無舉標語

報左了
今次低調

有打狗棒法逼逼short想暗示咩

好似係專畫金庸小說

上咗熱門中

牙求

堆figure同模型信和甚至奇趣天地都有啦
點會用big big shop

番工識人真係有買仲要買萬幾蚊

可能有呢個買

買萬幾蚊迫迫SHOP?!

咁撚顛

係 買figure

呢幅圖真係鞭到永遠

點解要去big big買唔去第度

冇呀都係果啲

Pishhhhh

好有型，見到都想玩返

牙催

唔只逼逼short 仲淘寶淘左幾千蚊figure

你有無屌鳩佢

老細尼 唔屌得

返工識人...

屁股抽筋

大家係咪睇到名唔入黎

下次寫0511唔寫TVB

熱門十四

Push

有咩新聞報

㩒錯制

推十次

衰人想我自爆

以為邊個咁惡對我

你咁醒，唔會既

20萬果幅畫，滿400蚊可以減50蚊，所以都係199950，好抵

唔好講真話

我地bigbig動漫節賣幅畫都20萬營業額，買滿400蚊仲減50，所以都係199,950，好抵！不過你班窮撚買唔起

齋睇下面以為同玩具反斗城合作，第一次知動漫節有水墨畫賣

學到野

好嬲好嬲

典解嘅

你係咪有份抵制果班連登囝

戇鳩先買511

佢地話同中国合作賺好多

TVB偽人拍一集劇集收1萬，上去就收20幾萬，個股價係咪都有機會上20倍

學達哥講，點解升就升，跌就技術性調整

星星

好少，唔收貨，大家繼續努力

淚淚

收皮 宜家TVB同騰訊、愛奇藝、優酷合作

升到bra bra聲

見無咩人討論，又上唔到熱門頭，咁我諗下個ＰＯ啦

brabra聲

可唔可以搵張冇咁樣衰嘅沈大師

抵死，奶共都冇好下場

都唔洗不推文掛

可能big big shop 死ser

所有野$1

聖誕節

你個名

妙想天開

越睇越膠，動漫節放幅水墨畫托柒咩，你賣吓輕小說啲海報仲好啦，同埋究竟呢個係動漫節定端華行特賣日，賣極都係gundam同one piece

教訓你唔好亂貼圖

又淫又正

寧願佢少野買比人笑仲好

對鞋唔掂

手動輸入

#xm

真，而家搞到濫竽充數咁，佢個廣告個background show咗咁多作品名真心有幾多樣真係係catalogue度

所以我不嬲覺得女人唔洗着高踭鞋 真係着都着得plain少少 果d洋羅馬鞋 魚嘴鞋 真係見到都扣分

可能有少少既，無心機睇曬佢700件貨

複製貼上

其實點先睇到，係咪要down佢個app?
唔想晒時間down

主要覺得佢個花紋好7

比link你

推
[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

你複製貼上定打架

push

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

睇咗陣都係覺得佢賣啲野都係少咗啲，完全係代理商清倉大平賣

係明明上身全部剩色 配對似襪嘅鞋

推下

胡鴻均攬枕呢

頭50個送簽名相, 快啲去同師奶爭

動漫節賣水墨畫係做乜鳩

推，過份左

變仙股

都就執啦間野

一路都有合作開
好撚多劇都係YOUKU先播
0511呢隻股,5蚊都比多佢

P

tvb

前排話同優酷達成咩戰略合作協議丫嘛